［完結］勇者赫魯庫 207

安妮

完左？我去到89就無睇
岀得太慢，儲起佢先一次過睇

大把野可以講
就咁完

好似同jump一樣玩每週排名？
係咪成績太差

世界意志咁就輸左

好想知艾德魯救唔救得番
希望單行本有加頁
不過真係完得好完美
艾莉西亞黨超滿足

唔係呀 排名其實都好前

可能真係講完

咁未幾好, 係必需既時候完就完
唔好次次一完就話人係斬咁膚淺啦
大隻佬個故事都無咩好再講, 條女又救返
要講都係其他角色既後日談
唔係話要死拖難拖先叫好

來完咪完 唔係有世界觀就要講哂嘅
我覺得完得好完美

你睇返大劍 都係仲有兩個大帝國嘅戰爭無講
但係其實無必要講囉
個故事都完咗
留返啲想像空間俾讀者
等啲角色係故事完咗之後都繼續活係心入邊

PS 安妮真係超萌 赫魯庫唔要就留返俾我

咁快完應該係打完講多兩頁就完？
咁我覺得快左少少
虐左咁耐（女友走果2幕真係虐到 ）
打完大戰都俾多2話甜下啦
打完就結局有啲意猶未盡

搞到咁甜又有人講虐安妮黨
本身大隻佬同個女仔都係寫到咁露骨
咁樣淡淡然小甜最好

不得不說 完得好靚
但個最終戰就一般般 如果唔計最終戰~成套漫令人覺得輕鬆搞笑幾過引

最終戰打左勁耐，出完呢隻又出果隻

四天王剩係出左兩個

咁都輕鬆搞笑
好沉重喎
只係作者用最輕鬆嘅手法嚟表達

前期幽默 中期沉重 後期就兩樣一齊黎
最終戰假如一次過睇會好爽

無輸
最後一定update到世界

睇返赫魯庫一開頭個樣
同依家對比好似整左容咁

有人話因爲套漫係安妮視角，最開始係麻煩友所以佢眼中就係傻仔樣，後來一步步親密就一步步變靚仔，其實都幾講得通

差好遠
去左幾多轉韓國

赫魯庫話打贏嘅只係世界意志嘅超小一部份

不過都有話 俾世界意志干涉嘅人只要有人幫手
就有機會可以控制到自己
如果可以咁樣搵多幾個赫魯庫咁勁嘅世界意志接觸者入team
都仲可能有方法嘅